捐咗 $60 去 香港花生台 hkpeanut.com (2019-01-02)

捐咗 $60 去 香港花生台 (2019-01-02)

點解六十元咁【零釘】？